有冇巴絲依家喺吉隆坡機場等緊飛機

頭先經過level 2個機舖仔玩
個friend戇鳩入錯$50馬幣入機唱咗勁撚多tokens出嚟

依家玩唔撚哂
有冇巴絲一齊嚟玩哂佢

屌你老母死臭仔

去換啦

我老母而家喺嗰邊，叫佢PM你?

唔使
已走
頭先周圍送畀啲一家大細family

笑死

吉隆坡冇嘢玩
只係當一個中轉站嚟住幾晚
去咗檳城同馬六甲
檳城正到仆街
馬六甲相對還可以
但兩個都贏吉隆坡幾萬條街

馬六甲喺吉隆坡TBS搭巴士去
兩粒鐘左右
啲巴士勁撚舒服，搭business class噉款

檳城就喺KL Sentral火車站搭火車去
四個半鐘
都算舒服

巴士飛去到巴士總站先買
火車飛就飛前喺官網買定

全程啲點對點都係搭grab
平到仆街
又勁撚方便

咁柒遠搭的士
check咗grab app吉隆去馬六甲要二百幾馬幣
搭巴士都係十四蚊馬幣，仲要坐得勁舒服

去檳城咁Q遠應該唔會有人載

物價係香港一半左右
玩咗七日六夜
機票酒店兩千港紙
酒店仲要幾靚幾正
使費都係兩千港紙
治安very good
南亞同當哋華人都勁nice
同啲grab司機仲有講有笑
啲人好似唔憂做噉
買嘢白撞同問勁多嘢都好有耐性

排華問題好似見唔到
可能儲埋十幾年先會爆一次

去完一定會再去

係搭旅遊大巴嗰啲
一上車就直去終點
冇搭過巴士
嗌grab夠做

檳城點好玩 黎緊同朋友去

旅遊大巴到喺總站買飛同上網買定係咪一樣價錢？

多嘢玩又唔算
不過好撚舒服同就周圍都有嘢睇下
我去咗兩日都覺得唔夠喉
重新plan嘅話留四五日喺檳城hea同去遠啲發掘下一定更正

係
不過佢日日都勁多班次
建議去到巴士站先買都得
唔使咁趕跟死個時間